中上男神好打啲定世界情色王好打啲?

正評:中上男神 打撚死你
負評:情色王 一拳一個

波台私怨

幾耐冇見過中上男神